想請教有咩DVD PLAYER好用

我有隻老翻dvd用media player classic, mpstar, powerdvd, vlc都開唔到，但用ps3睇到...

Potplayer